[League of Legends] 英雄聯盟吹水discord

依個群啱啱開 希望大家支持下

Just for fun (無論你係入黎打機好唔打機好 都可以一齊吹水)
(唔一定打lol先可以入黎 有玩其他game都歡迎 )
只為返工放工有得同大家吹下水

推

推~

Tg 會唔會好d?